Koos ollid tallitaja J. Ichla ja abbil. G. Kutser ja J. Karrus.
Tomas Ichla – wabriko aidamees - kaebas, et Juhhan Takking ja Peter Pill olla õhtul 29.Okt wabriko jurest rauda warrastanud.
J. Takking tunnistab, et nad sedda wanna rauda (arwata kahheksa latt) wabriko jurest olla koddo winud ja sedda möda ka süallused.
P. Pill tunnistab ka seddasamma ja ütleb, et Takking tedda selle wargue töle olla kutsunud, mis Takking isse ka tõeks tunnistab.
Sedda rauda töid tallitajad 30.Okt. Takkingi maea jurest ärra.
Kohhus mõistis neile trahwiks: J. Takking maksab 3 rbl.h. ja P. Pill 2 rbl. walla laeka, mis 6.Now. s.a. maksetud peab ollema.
